\documentclass[10pt,french,a4paper,dvipsnames]{article}
\usepackage[noxcolor]{pstricks}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
\usepackage[warnings-off={mathtools-colon,mathtools-overbracket}]{unicode-math}

\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyqr}
\usepackage[margin=1.3cm]{geometry}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{setspace}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{microtype}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{pst-fun,pst-all,pstricks-add,pst-eucl,pst-solides3d,pst-poly}
\usepackage{frcursive}

\usepackage{babel}

\setlist[enumerate,2]{label=\alph{*})}
\setlist[enumerate,1]{label=\arabic{*})}
%%% Mise en page %%%
\pagestyle{empty}
%\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setmainfont{STIX Two Text}
\setmathfont{STIX Two Math}
\newfontfamily\myfontScratch[]{FreeSans}
\setstretch{1.2}
\setitemize[0]{leftmargin=*,label=\textbullet}
\setenumerate[0]{leftmargin=*}
\setlength\multicolsep{1pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0mm}
\fancyhead[L]{}
%\fancyhead[C]{Page \thepage} 
\fancyhead[R]{}
%\fancyfoot[L]{{\gray\leftmark}}
\fancyfoot[C]{\thepage} 
%\fancyfoot[R]{\gray\leftmark \; (5\up{e})}
\newcommand\hautab[1]{\renewcommand{\arraystretch}{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1cm}}








% Multi-colonnage numéroté
\NewDocumentEnvironment{colenumerate}{O{2}+b}{%
  \begin{multicols}{#1}
    \begin{enumerate}
      #2
    \end{enumerate}
  \end{multicols}}


\def \R {\mathbb{R}}
\def \N {\mathbb{N}}
\def \D {\mathbb{D}}
\def \Q {\mathbb{Q}}
\def \E {\mathbb{E}}
\def \P {\mathbb{P}}
\def \Z {\mathbb{Z}}
\def \C {\mathbb{C}}






\renewcommand\TikzIE{%
  \clearpage
  \begin{minipage}{0.6\linewidth}
    \begin{tcolorbox}[userie]%
      \sffamily \Large{\textbf{\useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero}}} \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}
      \vspace{1em}
      \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}
    \end{tcolorbox}%
  \end{minipage}\hfill\begin{minipage}{0.35\linewidth}
    Nom : \PfMIENom\\[0.5em]
    Prénom : \PfMIEPrenom\\[0.5em]
    Classe : \PfMIEClasse%
  \end{minipage}%
  \par\bigskip%
}%

\renewcommand\TikzIECor[1]{%
  \clearpage%
  \setKV[IE]{#1}%
  \begin{tcolorbox}[useriecor]%
    \sffamily \useKV[IE]{Nom} \no\useKV[IE]{Numero} : \useKV[IE]{Theme} \ifboolKV[IE]{Sujets}{\scriptsize(Sujet \useKV[IE]{Sujet})}{}\hfill Correction%
    \par{\tiny\useKV[IE]{Code}}\hfill{\scriptsize\useKV[IE]{Date}}%
  \end{tcolorbox}%
}%
\begin{document}
\sffamily

\begin{Maquette}[IE]{Nom= Interrogation,Calculatrice=true, Numero=7, Date=24/11/23, Code={}}
         


 
\begin{exercice}
\brm{3}
Soit $f$ la fonction carré.
\begin{enumerate}
\item Montrer que la fonction $f$ est dérivable en $a=4$. Donner la valeur de $f'(4)$.
\item Déterminer une équation de la tangente à la courbe de $f$ au point d'abscisse $4$.
\end{enumerate}
${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$
\end{exercice}
    
\begin{exercice}
\brm{4}
Soit $f$ la fonction définie sur $\R$ par $f(x)=x^2-2x$.
\begin{enumerate}
\item Soit $a\in \R$ et $h\ne 0$. \\
Montrer que le taux d'accroissement $t(h)$ de $f$ entre $a$ et $a+h$ est : $$t(h)=2a+h-2$$
\item En déduire le taux d'accroissement de $f$ entre $5$ et $8$.
\item Montrer que $f$ est dérivable en $a\in \R$, puis donner $f'(a)$.
\end{enumerate}
${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$
\end{exercice}

\newpage
\begin{exercice}
\brm{3}
On donne la courbe représentative d'une fonction $f$ définie sur $[-5~;~5]$ ainsi que les tangentes à cette courbe en certains points.
\begin{enumerate}
  \item Par lecture graphique, donner $f'(-5)$, $f'(-3)$, $f'(-1)$ et $f'(4)$.
  \item On sait que $f'(-2)=4$. Représenter ci-dessous la tangente au point d'abscisse $-2$.
 \item Donner l'équation réduite de la tangente au point d'abscisse $-5$.
\end{enumerate}





\begin{center}
\newrgbcolor{bleu}{0.1 0.05 .5}
\newrgbcolor{qqweqq}{0 0.43 0}
\psset{xunit=0.8cm,yunit=0.8cm,dimen=middle,dotstyle=o,dotsize=3pt 0,linewidth=0.8pt,arrowsize=3pt 2,arrowinset=0.25}
\begin{pspicture*}(-6.2,-6.2)(6.2,4.2)
\psaxes[labelsep=1mm,labelFontSize=\scriptstyle,linewidth=1pt,ticksize=-2pt 2pt,Dy=1, showorigin=false]{->}(0,0)(-6,-6.01)(6.01,4.01)
\multido{\n=-6+1}{13}{\psline[linewidth=0.2pt](\n,-6)(\n,4)}
\multido{\n=-6+1}{15}{\psline[linewidth=0.2pt](-6,\n)(6,\n)}
\pscurve[showpoints=false,linecolor=red,linewidth=1.25pt](-5,-3)(-4.5,-3.9)(-4,-4)(-3.5,-3.62)(-3,-3)(-2,0)(-1,3)(-0.9,2.94)(0,2)(1,0)(2,-1)(3,-2)(4,-1)(5,2)
\uput[dl](0,0){\footnotesize{0}}
\psdots[dotstyle=+,dotscale=1.5,dotangle=45](-3,-3)(-5,-3)(4,-1)(5,2)
\uput[dr] (-3,-3) {$B$}
\uput[ur] (-5,-3) {$A$}
\uput[r] (4,-1) {$C$}
\psline[linewidth=0.75pt,linecolor=bleu]{<->}(-5,-6)(-1,0)
\psline[linewidth=0.75pt,linecolor=bleu]{<->}(-4,-6)(-6,0)
\psline[linewidth=0.75pt,linecolor=bleu]{<->}(2,-5)(5,1)

\end{pspicture*}
\end{center}
 ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
          ${}\dotfill$\\[0.5em]
           ${}\dotfill$
\end{exercice}

\end{Maquette}
      
  
      
  
\end{document}